有冇人唔升級8/X，直接買apple watch 3算

LTE 版399美金，唔算平，但好方便
可以做運動聽歌傾電話，唔洗成日帶住部手 機

香港用倒至講啦

想買LTE版s3
可惜香港冇